# MCA WORKSHOP 26

## code - папка для Ваших скриптов

- loader_vk.py - скрипт сбора с vk комментариев, каким бы я его написал
  - Ваш токен к vk должен храниться в переменной среды VK_TOKEN_KEY
  - Ключи при запуске скрипта:
    - `--resourses`, `-r` — список пабликов для загрузки
    - `--request_latency`, `-rl` — ключ использования задержки между запросами к vk
    - `--request_latency_period`, `-rlp` — время задержки между запросами
    - `--post_count`, `-pc` — количество постов для загрузки
    - `--comment_count`, `-сс` — количество комментариев и их ответов для загрузки
    - `--data_path`, `-dp` — путь для сохранения файла выгрузки
  - Пример запуска: `python3 loader_vk.py -r mudakoff,lentach -rl -pc 10 -cc 1` \
   Скачивание первых десяти постов с группы mudakoff и lentach и загрузка первого комментария под постом и ветки его ответов

## labeler - папка с файлами разметчика

[Блокнот в колабе](https://colab.research.google.com/drive/1PQ-YRpEth4c0R88A-N2rcJZ1MXFnah36?usp=sharing#scrollTo=OT9lyxu5skpA)

## lesson - папка с блокнотами уроков

- embeddings — папка с материалами занятия про векторное представление текста
- seminar one — папка с материалами занятия про git и pytest
  - pytest — примеры использования библиотеки pytest
  - links — cookbook для pytest

## Рабочие ссылки

- [Словарь номинаций фиксирующих отрицательные моральные характеристики](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1zWwqnqG43YbUC9t1wscKzjY2OD4c7yyk7tOR9CghCSg)

